我這樣討嚴 NIO完美如此 能共你hold hold地相處

請謹記這一天 多點信心走前
再也別怕那些小雨點

這天聽說妳很好
得到美滿吧

原曲係乜嘢呀 師兄

最後祝福 黃奕澤